肺炎有救了 不能只有香港人知

香港醫療多失誤 北京醫療才先進

屌你老母啦中藥 講緊病毒呀

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

請大家不要再廣傳內地人可在香港免費醫肺炎
香港醫療失誤多 別害了同胞
北京才能得救

你真係唔識家喎

大陸人死到臨頭仲要搞呢D
低等民族需要被清洗

有無藥方

中醫甘多年係有原因嘅

唔理咁多 有無人有微博？存上去啊

落嚟香港只會變浮屍

快d傳俾大陸叫人上京啦罵

板藍根 ver 2.0 好似得

中国五千年文化 真牛逼

死去北京醫

識去一定去北京醫

北京有快速醫療 高級醫生 肺炎特效藥
中國人就可以免費
不用格離 可自行回家

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽